香港仲有邊度有得賣leaveland呢啲價錢合理又耐用既牌子？

特別係風褸呢啲
個款又唔算好老套

有個leaveland銀包用咗十幾年，中學用到依家

百貨公司應該有

一田 sogo應該會有